一路屌cctvb一路追愛回家既人其實咩心態？

同支那人屌柒小日本但又成批咁去日本旅行有咩分別

愛回家 唔計

未必係同一班人

愛回家都係做半個鍾啫，睇完即刻熄電視

無分別 哈哈哈 笑死人

弱智港豬

笑撚死，樓主屌隊波咪又繼續睇波

乜依家我鍾意個隊波會幫中共搞鳩香港人？

真係on99, 乜撚邏輯
而家講緊口講反個樣野，身體就好誠實去支持

"口裏說不，身體很誠實" 係指一定撐共架？

關背後個實際動機撚事，on99
好撚心咪格鳩硬啦

咁我想問我反隊波既理由同你反tvb理由一唔一樣呀

佢地養肥tvb

依家你屌鳩人 "口裏說不，身體很誠實", 你自己咪一柒樣，點解釋？

背後個理由根本唔係重點，問問問，問乜姐，扮乜撚傻姐啊柒頭

係咁扯乜撚反既理由同原因，搏咩姐你

即係你覺得 "口裏說不，身體很誠實", 係反共既就大罪

其他情況下做人"口裏說不，身體很誠實" 就冇問題啊？

問乜撚原因理由姐，關撚事啊？

無分別
套劇好撚柒

上次首歌3000幾正評

點解會睇得落？
試下睇一排美劇再睇番tvb你會想作嘔

台慶頒獎都唔計
東張西望睇表現

愛回家係清泉 神劇 可以唔計

其他劇開post就係五毛，死全家

鐽盤鍵國都有人信啦

好似話愛回家啲演員都係TVB唔想捧只又未完約嘅
而愛回家成功捧起左而堆被cctvb半棄嘅演員
所以 睇愛回家=反cctvb

睇愛回家不如睇真情好過喇

exactly